打科興死既家屬永遠係個迷，而打復必泰死既家屬，立即有黨媒追蹤採訪

咁賠250萬比人囉

推

打科興死=condom

別給国家添煩添亂！

有得賠個個個都打復必泰

有彩派同無彩派既分別

佢而家派彩又唔係 唔派又唔係
兩支疫苗玩兩重標準而家終於輕左機

啲愛国份子 肯定係收咗先唔出聲啦

啲錢仲要係我地香港人架

所以cut撚左另一隻唔比打